發夢見到ex

佢好似以前未散咁拖住我去街
然後最後問我一句
「我地係咪真係唔可以復合啦？」
我淨係同佢講左
「我有男朋友啦。」

明明個時係我同佢講分手點解個心咁up
好想知佢近況如何但係又唔想男朋友嬲，最後都係得個諗字

難道會是大團圓，還是噩夢再開端？

睇fb咪得,怕咩男朋友知
睇完刪返search record

而既然分開了 問好亦不必要

我今日都發夢夢到ex，不過係發惡夢嚇到醒左

其實我冇怪過你，如果我再好d………

早兩日先聽人講完見到ex有新男朋友
終於可以叫我老母唔好再叫我搵佢

當初點解散左